長輩圖擺麥美娟落去話佢講粗口好暴力好激進教壞年青人有冇得諗？

佢下屆死梗，冇需要搞

工聯會人 粗言穢語